上司好撚求期，你地會唔會屌鳩佢

好撚求期攪到我成日跟佢跟錯埋又要重做，好撚想屌鳩佢

求其好過mean, 完美主義者
跟佢既人又大壓力又怕比佢屌

奴性重

但比佢攪到成日要改野

同你一樣
上司求鳩其真係好煩
D野交晒出去 畀人發現原來個assumption唔岩
之後發現上司知道 但係無同我講
DLLM

大家都打份工，公司賺多又唔係分比你，有得求奇梗係求奇

求奇過佢

求其得黎有冇屌你做錯先? 有d 上司明明自己錯但係屈落下屬度, 個d 先係仆街.

仲有一d 就係唔知自己想點, 你做d 野又插到上天花板, 乜都唔滿意, 改10幾轉但係最後d comment 同version 一撚樣

有d statement要次次問佢先比我
我睇唔到只能靠佢,佢錯我都錯
最後又比番我自己跟
屌你不如比哂我自己對好撚過啦, 盲做完又要改一大輪

舊派人好死板
試過改過哂成板面,諗住detail d都比佢屌番要還原

轉工啦 跟個垃圾 冇前途 咁撚廢都做到senior
我都諗住轉吊
依家咁 等下先